%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Medium Length Professional CV
% LaTeX Template
% Version 2.0 (8/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Trey Hunner (http://www.treyhunner.com/)
%
% Important note:
% This template requires the resume.cls file to be in the same directory as the
% .tex file. The resume.cls file provides the resume style used for structuring the
% document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style

\usepackage[left=0.75in,top=0.6in,right=0.75in,bottom=0.6in]{geometry} % Document margins

\name{Willian Meira Schlichta} % Your name
\address{Rua João Mendes da Silveira, 124 \\ Curitiba, Paraná} % Your address
%\address{123 Pleasant Lane \\ City, State 12345} % Your secondary addess (optional)
\address{(41) 99667-7976 \\ willian0283@gmail.com} % Your phone number and email

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Escolaridade}

{\bf Universidade Federal do Paraná} \hfill {\em 2015 / 2020} \\ 
Bacharelado em Estatística \\
Bolsista Pet-Estatística entre 2017 e 2018 \\

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Experiencia Profissional}

\begin{rSubsection}{MZ Atacados}{2017 / 2019}{Micro Empreendedor Indivudal}{Curitiba, PR}
\item Controle financeiro e fiscal da empresa.
\item Gestão de pedidos nas plataformas de E-commerce e Marktplaces.
\item Atendimento aos clientes no pré e pós venda.
\item Atualização e criação de novos produtos no sistema para publicação.
\item Prospecção de novos produtos e fornecedores;
\item Diversas outras demandas administrativas
\end{rSubsection}

%------------------------------------------------

\begin{rSubsection}{Guimepa Suprimentos Gerais}{2017}{Analista de E-commerce}{Curitiba, PR}
\item Gestão de pedidos e produtos na plataforma de E-commerce Magento integrada com marktplaces.
\item Atualização e criação de novos produtos no sistema ERP para publicação de novos anúncios.
\item Desenvolvimento e automação de relatórios gerenciais, com foco na elaboração de dashboards com resultados em tempo real.
\item Suporte e atendimento à clientes, pré e pós venda.
\item Monitoramento diário do tráfego de mercadorias em contato direto com clientes, correios e transportadoras.
\item Prospecção de novos produtos e fornecedores;
\end{rSubsection}

%------------------------------------------------

\begin{rSubsection}{Mascate Online}{2013 / 2017}{Analista de E-commerce/Sub Gerente de Loja}{Curitiba, PR}
\item Gestão de pedidos e produtos na plataforma de E-commerce Magento integrada com marktplaces e ERP's.
\item Suporte e atendimento à clientes, pré e pós venda.
\item Responsável por compras, recebimento, faturamento e despacho de mercadorias.
\item Elaborar análises e pesquisas de mercado para prospecção de novos produtos, fornecedores e clientes. 
\item Rotinas administrativas e coordenação de equipe.
\item Desenvolvimento de relatórios gerenciais e Kpi's.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Companhia de Informática do Paraná - Celepar}{2010 / 2013}{Suporte Help Desk / Técnico Administrativo}{Curitiba, PR}
\item .
\item 
\item 
s
\end{rSubsection}



Empresa: 
Período: 2010/2013
Cargo: 
Atividades: Como atendente de Help Desk prestava suporte online aos órgãos do estado. Na área administrativa inicialmente
atuei na central de viagens controlando verbas e prestação de contas de viagens. Em seguida fui alocado para o setor de
reprografia e correio da empresa, supervisionando a equipe de terceiros que executava as atividades operacionais, além de
vários relatórios gerenciais como controle de fotocópias e impressões realizadas, envio e recebimento de correspondências,
correio interno entre outras atividades do setor.

Empresa: Global Village Telecom - GVT
Período: 2008/2010
Cargo: Estágio de Estatística / Assistente de Planejamento Jr/ Analista de Qualidade de Processos Jr
Atividades: Elaboração, automação, atualização e divulgação de boletins de desempenho horários, e diversos outros
relatórios operacionais e gerenciais; Desenvolvimento de ferramentas para operadores de telemarketing utilizando Excel c/
VBA; Análise de impacto dos problemas sistêmicos e chamadas recebidas entre outros.

Empresa: TIM Celular
Período: 2007/2008
Cargo: Estágio de Estatística (Recarga)
Atividades: Elaboração e Divulgação de Tendências de vendas; Fechamento de Roll Out;Gestão de Campanhas de Incentivos
(internas e externas); Elaboração de Metas de venda de recarga para todos os canais; Planejamento e Controle dos Projetos
Migração e TIM PDV; Controle e Distribuição de Material de Merchandising; Planejamento da quantidade necessária para
compras de cartões físicos; Fechamento e Divulgação de diversos Relatórios Gerenciais em níveis Operadora e Holding.

Empresa: Renault do Brasil
Período: 2007
Cargo: Assistente de Administrativo
Atividades: Realização de inventário de embalagens e retornáveis, ajustando o fluxo das mesmas entre a empresa e seus
fornecedores.

Empresa: Gráfica e Editora Posigraf
Período: 2006
Cargo: Assistente Administrativo (Controladoria)
Atividades: Auxiliando no levantamento e tabulação do estoque de papel e livros (do 2ºTrimestre 2003 à 2ºTrimestre 2006) da
editora, para a Receita Federal (DIF);

Empresa: Net Curitiba Comunicação
Período: 2005 / 2006
Cargo: Assistente de Monitoramento (COP)
Atividades: Atuando na área técnica da empresa, era responsável pela triagem e tabulação de material de campo, para a
geração de relatórios de serviços diários e mensal, tais como instalações e manutenções realizadas.

Empresa: Logitrans - Logística Engenharia e Transportes Ltda
Período: 2002 / 2005
Cargo: Assistente Administrativo (Dpto Informática e Processamento de dados)
Atividades: Atuando como encarregado do departamento, desempenhava as seguintes funções: programação e tabulação de
pesquisas de campo, tabulação de diversos outros materiais de campo, como movimentação total de passageiros dos coletivos
da cidade, selos de vistoria de frota; suporte e manutenção da rede interna de computadores e sistemas da empresa (Ponta
Grossa).Atuando também em Bauru-SP e Campo Grande-MS como supervisor de pesquisas de campo.











































\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TECHNICAL STRENGTHS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Technical Strengths}

\begin{tabular}{ @{} >{\bfseries}l @{\hspace{6ex}} l }
Computer Languages & Prolog, Haskell, AWK, Erlang, Scheme, ML \\
Protocols \& APIs & XML, JSON, SOAP, REST \\
Databases & MySQL, PostgreSQL, Microsoft SQL \\
Tools & SVN, Vim, Emacs
\end{tabular}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXAMPLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\begin{rSection}{Section Name}

%Section content\ldots

%\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
